近20年最佳陣容，大家點揀

GK 保方
LB 卡路士
RB卡富
CB 馬甸尼
CB 尼斯達
DM 派路
CM 沙維
AM 施丹
LW C朗
RW 美斯
SS 大哨
Substitution
雲達沙
佩奧爾
拿姆
林柏特
小白
細哨
亨利
大家點睇？

冇恩尼斯達 有沙維都冇用

兩個要並存

正選中場點守 傳高少少都輸哂啦

同樣有派路冇加度素/馬基利里果種dirty worker 個中埸都會唔夠守

sf大哨 ss/am美斯 咁樣感覺更能發揮佢兩個

意大利防守
西班牙中場
巴西前場

2020利全隊

Buffon
Cafu maldini vvd cole
Kante zidiane
Cr7 ronaldino messi
Ronaldo

以為番左10年前yahoo 知識

紐亞
J辛 VVD 大簡 A高
耶耶 摩迪
小白 迪布尼
美斯 C朗

英撚球迷

紐亞
卡富 vvd 貝奧爾 卡路士
影帝
沙 白
m s n

Cech
Nesta Vidic Terry
Puyol Rio Can Vvd Maldini
Ramos Lucio

2013拜仁全隊

Becker
TAA VVG Agger Robertson
Salah Henderson Gerrard Mane
Torres Suarez

Barkley?

Super sub

點睇沙維同恩尼斯達唔需要加度素/馬基利里果種dirty worker 幫手

點睇影帝

艾利臣
阿諾 拉莫斯 vvd 羅拔臣
謝拉特 沙比 軒達臣
沙拿 蘇亞雷斯 文尼

3r勁到癲

拎走牙朗啦 未夠班

拉莫斯

我未出世

憑良心講 拉莫斯係勁